{
  "Custom Selector": "自定义选择器",
  "Click to open custom selector": "点击打开自定义选择器",
  "Please enter search keywords": "请输入搜索关键词",
  "No search results": "无搜索结果",
  "No data": "暂无数据",
  "Please configure association field": "请配置关联字段",
  "Select": "选择",
  "Association Data": "关联数据",
  "Allow multiple": "允许多选",
  "Multiple Selection": "多选",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Selected": "已选择",
  "items": "项",
  "Delete": "删除",
  "Clear all": "清空",
  "{{start}}-{{end}} of {{total}} items": "第 {{start}}-{{end}} 项，共 {{total}} 项",
  "Rendering error": "渲染错误",
  "Custom Selector Configuration": "自定义选择器配置",
  "Configure Custom Selector": "配置自定义选择器",
  "List Item Render Function": "列表项渲染函数",
  "Selected Value Render Function": "选中值渲染函数",
  "List Item Render Configuration": "列表项渲染配置",
  "Selected Value Render Configuration": "选中值渲染配置",
  "This function is used to render each item in the selection list. The parameter 'item' is the data object for each item.": "此函数用于渲染选择列表中的每一项，参数 'item' 是每项的数据对象。",
  "This function is used to render the selected value display. The parameter 'value' is the selected data object.": "此函数用于渲染选中值的显示，参数 'value' 是选中的数据对象。",
  "Reset to Default": "重置为默认",
  "Save": "保存",
  "Function code cannot be empty": "函数代码不能为空",
  "Invalid function code": "无效的函数代码",
  "Available fields": "可用字段",
  "No fields available": "无可用字段",
  "Available Fields Hint": "可用字段提示",
  "Fields can be used in functions as": "在函数中可以这样使用字段",
  "Configuration saved successfully": "配置保存成功",
  "Basic Configuration": "基础配置",
  "Selector Mode": "选择器模式",
  "Dropdown Mode": "下拉框模式",
  "Modal Mode": "弹窗模式",
  "Uses a dropdown menu for selection, suitable for scenarios with fewer options and simple display": "使用下拉菜单进行选择，适用于选项较少且显示简单的场景",
  "Opens a popup window for selection, suitable for scenarios with many options or complex display requirements": "打开弹窗进行选择，适用于选项较多或显示要求复杂的场景",
  "Configuration Description": "配置说明",
  "Compact display, quick selection, suitable for simple scenarios": "紧凑显示，快速选择，适用于简单场景",
  "Rich display, supports search and pagination, suitable for complex scenarios": "丰富显示，支持搜索和分页，适用于复杂场景"
}
